試著［不要說］，不要說［試著說］

好煩

又係你呀